從未諗過割蓆，但有啲事你地做之前要想清楚

雖然我不是勇武，但我是深黃，我不反對你地衝擊狗屋，但真係不要再用氣油彈，如果琴晚係警總門口個個氣油彈唔小心飛左入部的士度，我諗車上既人死梗，到時候我地所有人都輸哂，兩個月來所有野都輸，琴日柒婆出黎既用意，你地唔明嗎？佢根本知道佢重覆個幾句，勇武既兄弟就會好嬲，佢就係要製造到有人死，佢先可以逆轉勝，如果你地係狗屋出面飛個氣油彈入去，咁岩中左隻狗，個隻狗又係實死無生，到時會點你地好清楚。

Push

雖然咁講唔道理
但中狗 係為6個死去的義士攞返個公道

如果中左警總門口經過個部的士呢？

佢個目的就係要有人係勇武既兄弟姊妹手上死，北角幾十人打幾百人，唔合比例

如果根據的既邏輯，如果你殺左狗，咁啲狗可以用返你既攞返公道既概念，正式用實彈射擊

林柒政府依家不知幾暗爽

政府睇住你地打生打死不知幾開心
佢安坐大廳
仲6-70年代咩, 住邊度, 咩電話都有晒, 唔知等咩

莫因善小而不為 莫因惡小而為之